260953
2738
Chọn quyển tô màu này trong rất nhiều quyển tô màu cho đứa cháu 4 tuổi, tôi thấy mình đã lựa chọn đúng. Bé có thể nghe tôi giới thiệu về những cô công chúa, tên gọi, xuất thân và cả những lời nhắn nhủ của các nàng. Mỗi lần như thế, cháu gái tôi thích mê. Hình ảnh sống động, màu sắc bắt mắt, mỗi cô công chúa không chỉ đẹp mà còn có những thành tích giỏi giang, vừa gợi lên trong đầu trẻ nhỏ sự say mê, thích thú, lẫn việc học hỏi, noi gương và vâng lời. 
5
702658
2015-08-10 19:50:41
--------------------------
